[927愛丁堡 928金鐘 929銅鑼灣] 今日做了一張專用作 airdrop 的文宣

今日開始用 airdrop 喺巴士 喺學校 喺吉野家 () send 文宣
但如果 send 多過一張 而條友又唔收
咁佢祇會睇到預覧嗰一頁

所以今晚做咗張 時間表+罷食罷買+黑警罪行 合一嘅文宣
就算佢唔收 都會睇到呢三個資訊
唔知大家有咩意見

我記得之前睇過有巴打做咗堆文宣
係一篇嘢兩三分鐘睇完 專係比人搭車睇嘅
唔知嗰位巴打堆文宣喺邊呢 好想用

辛苦你，清晰易明，聽日會瘋狂AirDrop

呢個 demo 嚟 不過用嚟 airdrop 都得嘅

原本想放篇文喺左手邊 但我未諗到 source
我有睇過牆紙 但佢好似吸淺黃多啲
想搵啲比淺藍睇嘅

支持一張過 但好似好難濃縮曬入一張圖又好睇
呢張唔錯但硬係有種感覺都係唔容易睇

可能資訊分返開好d？
即係如果focus喺日程 就成張都日程
Focus其他 (罷美心) 就成張都係其他？

依家上下切咁有少少會load唔到

利申都係9up下
已save低 準備send出去

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

咁分兩張

推

Push

幾好 推